{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 호텔앤스위트 서울 남대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 週末は予約なしでレストランを訪れても朝食をご利用いただけません。 朝食は午後8時以降にご利用いただく場合、待ち時間が発生することがあります。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトは現場で可能で、追加料金が発生する可能性があります。 一部屋あたり1台の駐車は無料で可能であり、追加駐車は1台あたり20,000ウォンの費用が発生します。 朝食の値段は14歳以上からは22,000ウォンで、36ヶ月から13歳までは11,000ウォンです。 でも10月1日からは朝食の値段が少し上がることになり、14歳以上は24,200ウォン、36ヶ月から13歳までは13,200ウォンになります。 朝食の事前予約特価は大人17,600ウォン、36ヶ月から13歳までは11,000ウォンです。 ビュッフェレストランRienaは24階に位置しており、平日は午前7時から午前9時30分まで、週末は午前7時から午前10時までご利用いただけます。 昼食は月曜日から金曜日まで毎週末と祝日を除き、午前11時30分から午後1時30分まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "週末にレストランを訪れても朝食は利用できますか？",
            "answer": "週末は予約なしでレストランを訪れても朝食をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "朝食を午後8時以降に利用する場合、待ち時間はありますか？",
            "answer": "朝食を午後8時以降にご利用いただく場合、待ち時間が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは現場で可能で、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の駐車は無料で可能であり、追加駐車は1台あたり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食の値段は14歳以上からは22,000ウォンで、36ヶ月から13歳までは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "10月1日から朝食の値段が変更されると言っていましたが、具体的にどうなりますか？",
            "answer": "10月1日からは朝食の値段が少し上がることになり、14歳以上は24,200ウォン、36ヶ月から13歳までは13,200ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "朝食の事前予約特価はありますか？",
            "answer": "朝食の事前予約特価は大人17,600ウォン、36ヶ月から13歳までは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビュッフェレストランRienaは何階にありますか？営業時間はいつですか？",
            "answer": "ビュッフェレストランRienaは24階に位置しており、平日は午前7時から午前9時30分まで、週末は午前7時から午前10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "昼食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "昼食は月曜日から金曜日まで毎週末と祝日を除き、午前11時30分から午後1時30分まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 540
    }
}